我曼四強

嚇撚死我 我又中楣又炸糊

最終都要受傷

今年應該一係祖一係曼拎歐聯

我以為你可以落場啦 點知 哈哈哈

可惜呀肥仔

大機會啦